$6000 文書laptop

$6000樓下有無邊部文書laptop好推介？
工作用途主要視像開會、文件野
最緊要輕身 方便拎出街

巴打們有無推介

ipad算啦

Ipad pro

Ipad做文件野都唔方便

MacBook air，個 trackpad同埋 speaker 贏太多。iPad Pro唔好啦，個 magic keyboard 個 layout 太細，又冇真 multitasking

LM

建議ASUS vivibooks 14

支那機

Notebook討論區 及 外國網購Notebook推介 (41)，新手請睇下#1

本身已經有ipad
對mac無咩興趣 仲有無其他選擇？

Acer Swift 3
又平又輕

ACER

Ipad用ms office做文書野好唔掂
正正經經用返notebook好過

Vostro 5401

起始重量︰1.36 kg (3.00 lb)

平平地，有14”，又唔算太重

MSI Modern 14 B4M

(AMD Ryzen 7 4700U 8核8線程 ,窄邊框 IPS 等級面板, 輕巧設計 1.3kg，極致纖薄16.9mm,)

HK$6,599 [行貨]
上市日期 : 2020年8月
處理器 : AMD Ryzen 7 4700U
作業系統 : Windows 10 Home
顯示屏 : 14吋
解像度 : 1920 x 1080
記憶體 : 16GB
硬碟 : 512GB
硬碟類型 : SSD
重量 : 1.3kg